各位, 我擔心, 如果9月1日之前我們還沒有迫使政府回應5大訴求, 這個運動可能會失敗!!!

大家請聽我講, 抗爭者之中這場運動與年輕勇武派為前鋒, 而年輕勇武派義士暑假之後, 絕大部份都可能要回歸校園, 喜歡與否這都是事實. ( 這個運動能夠持久的原因, 絕對係因為年輕人放暑假不用上課, 不然的話一早收咗皮!! )

如果先不要說暑假過後年輕人要回歸校園, 大家真心覺得一般大眾”民氣” 可以無限延長? 不可能, 看看遊行人數越來越少就知道了. 根本不可能重上一二百萬人遊行這個高位了. 所以我們一定要把握這幾個禮拜!!

屈指一算, 我們剩下的子彈不多, 而時間就是我們的子彈.
如果一個禮拜我們有一粒子彈, 我們只剩下七粒!!!

我明白元朗事件令十分憤怒, 我人微言輕亦沒可能阻止大家去元朗”光復”. 我只是覺得這個活動再糾纏落去我們的五大訴求會更加模糊化. 我絕對不會忘記這個仇, 但我們更要珍惜子彈, 忍一時之氣, 報仇十年未晚! 我們有更大的大佬要打! 依家特區政府呢個大佬正處於極度疲累狀態, 我們一定要趁他們弱勢時全力進攻! 元朗事件絕對不會忘記, 但我們要選擇戰場!!! 因為”光復元朗”最多只是針對”警黑”合作, 比起要求普選求層次低一點. 再者, 光復元朗勝利的定義是什麼? 打死一兩個黑社會? 燒咗人地條村? 定話我哋可以一個人都冇俾人打咁多出返嚟? 就算真係俾你贏哂, 我哋就會奉獻出成個禮拜嘅輿論焦點俾呢一件事, 咁就會繼續失焦...

但係如果要做, 我100%贊成做啲低成本但係有破壞力嘅事, 例如有人已經剪光纖, 可以再搞佢水電, 繼續起底 etc!!!!

((看看我們暫時現有的優勢))

1.) 黑警已經十分疲累, 甚至瀕臨崩潰 ( 看看上環最後防暴取下頭盔時, 個個累得人不似人鬼不似鬼就知道 )
2.) 兩個月以來的民氣仍然在我們背後支持着
3.) 暑假還未完, 年輕抗爭者仍有些少時間可以大規模動員
4.) 政府士氣低落, 個個面如死灰, 連番出錯, 甚至很多藍絲也開始醒覺

但以上優勢不會長久. 如果我們放棄集中火力, 不繼續令政府及警察疲於奔命, 便會給他們喘息的機會, 我們就接近前工盡廢! 所以我懇請大家重拾正軌, 繼續對準五大訴求. 同一時間我們的戰略也要有改進. 請聽我講 :

我們一方其中一個很大的優點就是機動力十分之強, 理論上”話聚就聚, 話散就散” ( Be water ), 而對方每一次都動員需時, 準備需時. 換句話說他們要準備衝突的成本比我們大 ( 雖然我們被捕後的成本極大 ), 但他們始終是被動去準備我們對抗. 所以我們要更加利用我們低成本的機動性, 去對抗佢高成本的動員性. 例子 : 用黑油掟佢國徽, 叻!! 因為低成本, 但係搞到佢地要出來譴責, 又要驚我哋再用黑掟佢不同政府建築物, 令到佢地估我哋唔到, 攻其無備. 本人覺得每次短兵相接並非有絕對嘅必要, 因為已經比黑警捉到我哋條路, 仲要我哋次次都損兵折將! 我哋要懂得話散就散, 一定令到佢地疲於奔命, 更加令到佢哋冇機會可以打我哋報仇(佢地會再灰啲 haha )!! 所以一定要玩得再快閃啲!! 因為最終目標我們不是想要打贏哂每一個黑警!!而係要佢大佬因為不能負擔巨大成本而跪低!!!

所以, 我希望大家可以重拾正軌, 選擇戰場, 緊握我們僅餘的子彈, 用一些他們不可以容易預計的手法, 令到林鄭月娥唯一可以依靠的黑警疲累不堪, 繼續出錯, 我們才有一線機會, 可以在暑假完結之前達到一些目標.

光復香港!!!
時代革命!!!

絕對贊成呢一種手法！！！

推